元朗牛屎佬最驚我地叫佢地絕子絕孫

元朗牛屎佬最驚我地叫佢地絕子絕孫。
一咁叫佢地一定跳出黎

推

actions speak louder then words

琴晚有出去

than*

唔係action時候咪word, 兩者都要做， 是但做一樣係唔夠